我真係得啖笑 入元朗唔急

我想問下咁多位
點解你地會認為元朗唔迫切
你地係咪覺得要大西北既手足
每次抗爭完返去都要受隨時被襲既氣氛包圍
如果你地覺得無問題
咁唔該你地反省下 你地做緊既野同林鄭一班
叫大西北兄弟出黎 但連手足可以返既屋企都唔守住

幫下大西北 場運動先可以繼續落去
27/7遊行又好 集會又好 點都要有啲行動

自推

唔搞元朗既話 屯天元以後仲有人敢出嚟

我會驚 但都會出
但有啲巴打絲打本身已經好大壓力
連屋企都無得返真係好慘

推